想練日文會話, 有冇咩好介紹?

利申: N1近乎啞仔xx, 試過同日本人傾計, 極勉強可以作溝通
今年小弟大學畢業, 7月會去日本讀短期Business Japanese Course(10個禮拜), 希望有機會可以入到香港的日企做野
小弟有d驚到時到日本應付唔到個Business Course, 想係香港練下日常會話先
各位有冇會話班好介紹?
我試過上helloToby 搵過導師, 但唔知有冇伏

btw因為有d原因唔想搵日經sorry

push

1

2

3

4

5

Hnd-105

讀到N1就好應該出去闖，識下日本人，直接同佢地交流，上黎問有撚用咩

利申 過來人

而家Final Year 畢業前去唔到日本
btw thx for reply

自膠
我都有日本frd 既, 不過佢地唔得閒
想有系統d學會話咁解姐